連登有幾多人係無產階級？

自住叫唔叫產